{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60934&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주하늘호수풀빌라"
    },
    "text": "当宿は、プライベートテラスでバーベキュー施設を利用できるペンションです。 周辺には仏国寺があり、車で9分で行けます。 また普門団地は車で数分の距離で、分瞻星台は車で25分かかります。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車できますが、送迎サービスはできません。 ペンションではぬるま湯プールを利用できます。 プールは年中運営され、夏期には28~29度、冬期には33~34度の温度を維持します。 ぬるま湯を利用する場合、料金は70,000ウォンで、お湯は00,000ウォンです。 プールをご利用の際は水着やラッシュガードが必須で、一般的な洗剤や柔軟剤で洗濯された水着はご使用いただけません。 利用時間は入室時間から退室時間前までとなっております。 ペンションには駐車場と無料の電気自動車の充電施設を完備しており、現場の状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設としては遠赤外線電気グリルをご利用いただけます。 通常の肉類以外は貝、魚、エビなどの海産物は使用できません。 電気グリルの料金は30,000ウォンで、炭火グリルと屋外ブルモンの料金も30,000ウォンです。 屋外ブルモンは雨天時に使用できません。 入室人数は最大定員を超過できず、保護者を同伴しない未成年者は利用できません。 また、ペットは客室内に立ち入り禁止です。 宿泊施設の事情により情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変わる場合があり、プールの運営も天候や宿泊施設の状況により変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を利用することができますか？",
            "answer": "ペンションではぬるま湯プールとバーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの温度はどのくらいですか？",
            "answer": "プールは年中運営され、夏期には28~29度、冬期には33~34度の温度を維持します。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯を利用する場合、料金は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プール利用の際、水着やラッシュガードは必要ですか？",
            "answer": "プール利用の際は水着やラッシュガードが必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何を使うことができますか？",
            "answer": "バーベキュー施設としては遠赤外線電気グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルの料金は30,000ウォンで、炭火グリルと屋外ブルモンの料金も30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "入室人数は最大定員を超過できず、保護者を同伴しない未成年者は利用できません。また、ペットは客室内に立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の状況によって料金やプールの運営は変わることがありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室は料金が変わる場合があり、プールの運営も天候や宿泊施設の状況により変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場や充電施設はありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場と無料の電気自動車の充電施設を完備しており、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 453
    }
}